點解超人要著緊身衣？

因爲

救人要緊
哈哈哈哈

笑出聲

正皮比張gif 負皮比個gag
打和